挨撚完扶手未

點解要成日挨撚住個扶手呢真係唔撚明。係咪冇腰骨定點撚樣 平時架地鐵冇咩人挨就算啦 咁撚多人仲霸撚住條扶手 條扶手又唔撚係你既。屌你老母公眾場合攬住條女係咁錫仲要霸撚住條柱 可唔可有翻少少品阿on9仔屌你老母

絲打手

好凍

Jed

咁似男人攬男人

點解要挨住阿

隻手好舒服啊